﻿[サンプル名]DynamicDashboard
[カテゴリ]ASP.NET MVC用共通
------------------------------------------------------------------------
[概要]
このサンプルでは、ComponentOne for ASP.NET MVCのコントロールを使用して、カスタマイズしたダッシュボードを作成する方法を示します。FlexGrid、FlexChart、BulletGraph、LinearGauge、ComboBoxなどのC1コントロールを使用します。このサンプルには、次の主要な機能があります。

1. 必要に応じてウィジェットをドラッグアンドドロップする。
2. ウィジェットの［設定］タブからChartTypes、TrendLine、およびデータを変更する。
3. ［設定の保存］オプションを使用して、データの変更以外の設定を保存する。
4. ウィジェットのエクスポートボタンをクリックして、FlexChartをPNG画像にエクスポートする。
5. FlexGridでさまざまな行を選択して国を選択することで、ダッシュボードのデータをフィルタ処理する。
6. FlexChartをズームイン/ズームアウトする。
